點解去到2020年仲有人送錢比D死Mk仔洗

倫敦金到今時今日竟然仲可以比人呃
Bitcoin個D竟然仲信有得玩

因為每個年代點都有啲戇鳩囉

Brian差啲撚樣 吹水吹到咁撚大都總有水魚上當
就知道咩事啦

唔計佢呃人 但bitcoin 同其他cpytocurrecy真係升左好多

Btw幣少又出返黎

Bitcoin信則有，不信則無